香港男人要幾高先夠?

喺香港 有好多女仔都話鍾意高嘅男仔
係咪真係越高越好
190以上又點 算唔算太高
身為男人 唔知有冇人同我一樣
出街見到人矮過自己會有種自豪感
見到人高過自己又會有種自卑感
**唔討論外貌同銀兩

好似無咩關係

利申 : 190m d女排住隊等我

巴打有IFC一半咁高喎

190m

進擊的巴打

丁丁世界平均6吋,有無這個基本長度?

180cm啱啱好
太高既話打茄輪個陣條頸好累
利申 170cm絲 條仔180cm

認真 ，~175 夠啦 香港啲女又唔係特別高

183cm d女多撚到唔想理